成班傻鳩打完飛機慶祝夠未

本身狗隊已經攞緊最多資源
PPE N95咩都攬幾萬set上身

出事之後佢咪繼續有藉口攞更多
大條道理話自己高危frontline工作要更好保護
連醫護都無事無個中

與醫護同行？
成班港豬po下 ig story 扮關心下咪夠
今晚邊理得咁多繼續開香檳慶祝

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

未打完

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

其實有無藉口都好
狗都會要求最好既醫療＋裝備
然後林奠和支共都會全數提供
除非醫護罷工

都係 J 一晚啫
可唔可以唔好咁嚴厲
畀大家 relax 一陣得唔得

打擊對家士氣，慶祝下無妨

加油！

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

成班又俾人帶風向走去慶祝，聽日721行動post已經沉哂底

咁佢咪拎多d囉
到時醫護唔夠裝備， 佢對出事咪無人醫囉

關你撚事咩!
比香港人開心下唔得??
總有你呢啲苦行鳩係到怨怨怨

講到好似冇Popo中 佢哋唔會有更多防疫裝咁點樣林奠都俾架啦

未夠

出現了

未！ 仲未開香檳！

有冇事都拎最多架啦
最好3萬個中晒 俾晒佢地又點話

苦行咩而家
慶祝照慶
行動post照推

差人攞資源要藉口？

港實測邊忽黃？母公司好似喺東網電視喎

中唔中都係任攞架啦

其實有冇事佢地都係拎得最多
防護 口罩 資源 OT 住屋
乜都係做狗最多 出生入死概醫護消防乜差都冇仲要同紀律部隊唔同酬
開心一晚都唔洗咁快 BAN住

市民回應警員聚餐

關撚事咩 反正支共都當黑警親生仔架啦 有咩藉口唔藉口

班狗攞資源洗撚有咩理由？
人哋慶祝咪慶祝
你咪繼續開你老母個文宣post囉
你憑咩管人做咩？你邊撚個呀

咪傻啦
慶唔慶祝你阻到港共比資源班狗咩？

咁要議員或有力人仕迫政府將資源比醫護又係咪夜晚到凌晨時份可以做到？
如果唔得抽下水有咩唔得？

另外721活動
真心停一停啦
成班廢老肺炎佬落香港仲未夠14日
手足中招其實對家都係開香檳咋

明知集唔到人就文宣戰啦

喺Post 入面通知咗大家
同時我嘅頻道已經取消咗訂閱 港。實測

乖啦 整過第二張GIF 啦

未

咪玩啦，有冇病佢都會比最多佢地架啦

重有今次佢賴野多數關私人野事又唔係做野中招，點用今次做借口?

開心一晚啦
佢地本身都最多裝備

慶祝下都話唔撚得
屌你真係戇撚尻

明明今晚就有番武肺前既氣氛
全世界抗爭意志返曬黎
聽日仲要721記念日
有咩問題

唔關事
佢地想攞咪攞 而家佢地有王管架咩
但呢件事真係唔太值得開心
又唔係狗隻大規模傳染
or有狗死
都唔明大家開咁多po做咩

做手足個要求真係好撚嚴架。
黑警出事有機會死全家都唔笑得架原來。
我地一直都唔可以慶祝，直到光復香港！！！

人地打飛機慶祝關你撚事

樓主咪傻啦！佢中唔中招都係攞最多資源架啦！

佢自己咪又係非正統媒體
自相矛盾叫人share

資源換黑警死全家抵撚到爛啦

慶都係慶一晚，聽朝個熱門已經唔同哂
而家先慶祝左幾個鐘姐

咩都話帶風向就黎變左咩都話帶風向先係帶風向

想問樓主係咪想手足唔慶祝之餘去救番個黑警？ 令到佢地冇藉口去攞多啲資源，先幫到醫護？

非工作時中招關咩事？

返大陸叫雞中招又話你知咩？邊個話因工染病？

佢要攞洗用藉口咩 要攞就攞啦
Btw 打飛機打飛機打一日算啦

“唔好激嬲共產黨” d concept

如果你呢個誇張 post 係講聽日721 集會文宣我都仲忍你
黑警大條道理攞防疫裝備唔係會令更加多人關注咩?
擔心埋啲唔使擔心嘅嘢

又係哩啲苦行post

就算今日無黑警有事，咪又係送裝比佢地
有撚分別咩

你個腦去左邊？ 家陣話非正統媒體就唔可能生存？ 人地段野自己idea自己諗存喎 而家講緊太多非正統媒體抄新聞唔比link唔比credit喎
獨立思考呢沖出黎

無衝突

就唔可以生存？*

苦行撚出現

集中聽日721行動post 啦

慶祝一晚都唔撚得
日日閪口閪臉 唔食唔訓咁好唔好?

佢唔中肺炎就會冇資源？

可惜個主持人都係黃

勝利了 要係m記擺返幾圍酒

講下笑都起晒鋼做乜鳩
我無話唔認同佢講嘅嘢，我夠知背後原因唔一樣
純粹覺得非正統媒體，用非正統媒介，叫人唔好睇非正統媒體有啲諷刺啫

未

我好撚柒開心高興

黑警死完呀爸死呀媽

除咗打飛機，諗唔到有咩可以做。

屌真係要記得嘅你唔撚開po都會記得架啦
乜柒都風向

又話不分化，不指責，不割席，不篤灰

講就叻，做就碌柒

睇尼「四不」都係藍絲先做到

成日出埋尼啲po打擊自己人士氣，居心叵測？

拉

咁快就潛撚咗
屌你唔好再肉酸啲

Okok 因為早排有啲文宣大台就屌人屌佢係鬼
同埋真話有時真係難聽 尢奇喺連登 你明就好了

傻啦 有最好既裝備又點
黑警咪又係會中
佢哋唔洗出街食飯？
佢自己唔出 屋企人都會周圍去啦
最好死全家

J下都唔撚得

重點係佢地既傳染途徑係休班無防護既時候
淋病派幾多佢地返工著都無用，始終會有唔著既時候

係喇係喇叻喇叻喇

就好似佢哋平時著防暴gear咁
佢哋無晒gear 都係一條垃圾

on9！
冇奶野佢地都係拎最多防護裝備架啦
關慶唔慶祝咩事

咁嚴會失敗收場 比人開心一兩日咪算

就係有最好嘅裝都中招，而家唔笑到佢地懷疑人生等幾時啊？佢地聽日返工一定驚到震啊